香港站仲多人過平時放工

大家一齊去緊同一個目的地

你地係邊到

逼到啦

心裡面好激動

開路

影還影咪影大頭相

Sor

Come